有冇人發覺天堂2 勁撚多打手

成個app 台 都係天堂2 打手post
本身好有興趣 ， 依加煩到

吹奏

記得唔好玩
小你一個唔小

白痴仔 依加講緊多打手呀 沖出黎柒

我覺呀 屌
呢D可以block撚晒佢

全撚部都係打手 睇lihkg好似睇廣告咁

多謝整合

你呢D就正宗ON9港豬

應該都係打手黎

嬲豬踢柒頭

垃圾on9 game 都吹奏

好撚煩

係

D 廣告重要好低質 扮哂討論咁

人哋都冇話玩 ，你咁緊張做咩

係好撚柒多 Dpost 入面仲要無內容

應該咁講隻GAME本身都無乜內容 係YOUTUBE見到係有AUTO呀個D
即係同個d乜鳩創世破曉一撚樣